ai de copiat din index.html si server.js doar.

vezi ca am mai facut modificari si trec toate testlee pe simple
adica am mutat app.use(express.static('public')) de pe server pe app

ok super, te pup. 